有冇人升ios11之後用唔到podcast？

永遠都係「無法連線」，想搵嘢聽下都唔得
有冇人都係咁？

我

如果之前訂閱左啲頻道就係咁

但我咩都冇訂閱過
我係iphone 8，前幾日想開podcast黎搵嘢聽下就話無法連線

推

用itunes 再同步返去iphone,暫時得呢個方法

Thanks~ 試下先